有無人知呢張醫生紙上面既英文無咩

係咩先岩

acute gastritis

唔該哂

power pennis

我一開始都以為第二個字係penis